admin不如整番個PM功能

取消加密 等班加密撚圍內自己慢慢玩啦
點睇?